# Gootax GEO-service

## 0.2.2 (30.08.2018)
- исправлен баг с координатами в OSRM distance matrix

## 0.2.1 (20.08.2018)
 - доработана валидация координат(origins, destinations) в методе /distancematrix
 
## 0.2.0 (15.08.2018)
[#6212](https://red.gootax.pro/issues/6212) - добавлен метод  расчета матрицы расстояний для google и osrm

## 0.1.2 (20.04.2018)
- улучшение логирование для googleSearch

## 0.1.1 (30.03.2018)
 - fix yandexSuggestToElasticFormatter

## 0.1.0 (28.03.2018)
[#5289](https://red.gootax.pro/issues/5289) - добавлена работа с новым поставщиком гео-данных для KGZ

## 0.0.2 (01.12.2017)
- Для автокомплита через 2gis ограничен радиус поиска до 30км 

## 0.0.1 (14.11.2017)
- Перенесли сервис в новый репозиторий в битбакете, система контроля версий mercurial. 
Добавили tags, NEWS, CHANGELOG, .env, .nvmrc. Избавились от явной зависимости от pelias-config и pelias-esclient.
Произведен большой рефакторинг.




 